有冇巴打玩今日新出嘅卡game:LAST GNOSIA

如題

冇，有咩特色？

日文game香港play store有算唔算特色

同普通卡game差唔多要諗點出卡/有咩效果，但唔係回合制，考快速思考同應變

Push

link 又無圖又無

都唔知開乜鳩post

[url]CARD&DARKNESS LAST GNOSIA by DAIDALOS Co., Ltd.

CARD&DARKNESS LAST GNOSIA by DAIDALOS Co., Ltd.